食埋個靚早餐就出發了

靚唔靚？

凍飲
好有錢

This is not an end game!
我地仲要十一送禮！

不送頭！不戀戰！

相約煲底下除gear 相見! 唔可以俾人拉！

唔靚

無咁多錢

十一送大禮

今日出黎我請你

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

個湯底同張餐紙個色好襯

我遲硬
仲要睇醫生睇埋食完野
去到都3點幾

［梁天琦］一 個 月 前 的 忠 告 ：
不是以自己寶貴的生命和他們對賭

今日出黎請you

我趁住放假想去搭小輪睇維港，298睇電腦，時代睇龍珠

遲唔緊要 最緊要有出黎

咁啱我都想去睇龍珠

其實今日幾點係邊等

你鍾意幾點去邊行街咪去邊

好